會唔會有人咁啱星期三開車去開立法會附近

又咁啱唔小心壞車
咁樣阻到啲速龍又好咩龍都好去現場增援就唔好啦
不過都可能要好多架車一齊壞先阻到人

二讀一定要係立法會內進行？

邊到二讀 附近都可能有壞車嘅
不過最好唔好啦